(突發) 醫護罷工一觸即發

Support!

好嘅第一步

Push

個護士長

Respect

好波！！

支持，咪撚送死

Just do it!

護士長老屎忽

抵撚死 一定係仆街藍絲護士長

Support

呢個港共政府只為中國蝗蟲服務，香港醫護唔值得為佢賣命！

係咪d 藍屍護士長/mgr 拎架，我班rn 朋友全部都返緊工

護士長想做condom？
罷埋一份啦

真心多謝。

根本依家冇藥醫到
為左照顧班武肺支那人死
佢地唔會多謝你，仲會覺得係理所當然

支持
我會同醫護一齊大三罷
加油

Good

CHING HO BALL

Medical Inspire收到獨家醫護報料，瑪麗醫院內科呼吸系統專科B6病房，現在已經成為「隔離病房」，但前線醫護指，所有該病房的註冊護士今午一起申請病假，只剩下護士長返工，成為率先實施罷工的醫護人員。

#MedicalInspire #袁國勇教授 #武漢肺炎 #醫護罷工 #獨家消息 #瑪麗醫院 #內科病房 #醫思維
---------------------------------------------------------
訂閱 YouTube Medical Inspire 醫．思維 專頁：
追隨 Instagram Medical Inspire 醫．思維 專頁：
訂閱 Telegram Medical Inspire 醫．思維 頻道：
追隨 Twitter Medical Inspire 醫．思維 推特：
---------------------------------------------------------
若有任何醫學上的新聞稿或廣告合作，歡迎inbox或電郵至info@medicalinspire.com

let's do it!

正，支持！

應該好快到其他醫院 加油

好嘅開始

就退休有幾百萬退休金，唔敢罷

千萬唔好將大量醫療廢物掟入醫管局高層office 禮賓府 警署！
唔好學大陸人話 我們死你都別想活

非常危險架！

hao ball support

推

支持

大家一齊罷呀 唔撚好淨係讚好 醫護唔係condom

grgrgrgrggrgrg

支持！

舉雙腳支持，我願意與醫護同行

之前話呢間醫院好多藍架喎

QM果然係最大山頭！

全民罷工

就黎有幾百億

fc左未???

不要說 我不怪罪/支持醫護罷工
試着說 我會支持醫護 一同罷工保護香港 直至港府落實封關

RESPECT

支持
我會同醫護一齊大三罷
多謝醫護們

即係藍尸罷工勁過黃絲囉
黃絲次次得把口
藍尸一嘢就翹起你

你搞清楚呀 佢地只係咁岩病左
重申一次 跟工會罷工先有法律效力保障
加入工會 HAEA需要你

其他人幾時跟進？人多就風險低

唔怪工會，始終佢哋有條例要跟
但等得佢哋嚟真係含撚。

行第一步唔易 真心感謝

護士長

支持！！多謝醫護手足！初四到我地加入罷工！！！

有福冇命享 慘慘豬

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

推啦

醫護保住自己命仔要緊啊
成間醫院都講普通話，到時你哋都唔知自己做緊乜鳩

支持你地決定

多謝你地支持
我年初五都會一齊罷工

真係唔明點解警察有宿舍？
醫務人員要通宵輪更無宿舍？

做得好 等senior一個醫晒

醫護加油！！！

唔好停，一直罷！全民三罷跟上

請假罷工....真係得香港人先有呢種奴性....

絕對支持

請大家團結
明明無人想入dirty team醫大陸西
但係又衝唔破道德伽鎖
QM手足已經示範

罷啦罷啦罷！

一定係啦屌 得罪人多啦條臭閪
9成都係撚樣嚟

瑪麗手足好波！
垃圾政府唔做嘢，我哋都唔好為班支那生蕃送命

respect

加油！

支持罷工

醫護手足，我地一齊罷

個個罷工佢唔知，咁係佢本身問題
一係就藍
一係就平時對啲下屬刻薄
一係就好似啲手足話齋，唔捨得份退休金

Good
全民響應

push

好!!

致敬

點都要留低個人同上頭deal,護士長留低正常

快撚D 罷工救港

g持

咁個個話病都得

一齊罷佢老母
醫護唔係condom

做得好

一定要支持,手足not condom

護士長多數係仆街

祖國會幫佢風光大葬

全力支持

咁多位醫生護士 辛苦晒

全部香港人都撐你

就黎有幾百億陰司紙燒比條佢

林鄭自己做埋佢

應該啦
點解要為左政府既垃圾政策賠左自己條命
仲要唔係香港人黎

piah

推 醫護好波

仆街政府將人民既怒火推升至極限。今晚全世界同我出黎攬炒

罷工救港 功德無量
請加入工會

全 港 加 入 支 持

支持，其他醫護請效法！

罷佢老母，支持醫護

其他一定要跟, 唔係佢地就會被清算

香港人自救 醫護走出第一步

四眼仔2.0 日日binc

下個到酒店業！！！

支那傳病毒入黎 仲要派任務

仲要香港人命都唔要幫你醫好？

無撚可能呀

支持支持

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

唔該全香港準備

型！！！！

第一步

請受小第一拜

[自救救港]全港一心 與醫護同行 一同三罷

護士長咁熱愛番工咪番飽佢囉，做足24個鐘又得，得咗

通常藍絲，既得利益者來

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

支持陳笑恥親自落場

岩呀
何苦要對敵人咁好

pp

封關救港 但黑警死全家

support !!!!!! 唔好揾命博

解散警隊 制度崩塌 刻不容緩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

支持啊

工會話2/3罷工先係合法 咁由宜家開始SL到2/3ok？

支持率先罷工

多謝醫護
支持罷工
你一路醫佢一路放人入黎根本無可能醫到咁多人

好

對唔住 我為之前笑你哋唔敢罷而道歉

1.29 抗疫三罷 我地同醫護一齊罷！

絕對係罷工強心針

我已經同醫護一齊罷緊工 大家呢

直頭分分鐘共產黨黎, 屌佢老母政治任務呃班藍絲愚民, 要醫番廣州醫啦擺明係局

支持醫護 一齊罷工！

支持 為班大陸人而死唔抵

香港緊急狀態

強力支持醫護

全港一齊三罷！